red dead redemption 2 online 大型更新

其實仲有無人玩

Today, the Red Dead Online Beta gets its first big batch of updates including new gameplay, weapons and clothing, additional balancing and a slew of community-requested improvements thanks to responses to our player feedback page. The update is live in-game now - see below for details.

Earn Gold Nuggets and XP for completing Daily Challenges, a new series of wide-ranging objectives covering everything from skinning animals to finding treasure, winning feuds and more. Pull up the Player Menu to see your 7 Daily Challenges that will rotate each day, each challenge earns Gold Nuggets and XP and completing all 7 earns you a bonus.

Starting next week, compete with rival teams and Posses in the new Free Roam Event Fool’s Gold, where players fight to wear a protective suit of Golden Armor. Take down the current wearer to earn the armor and points, then turn the tables and rack up kills against the opposition.

And looking ahead, new game modes will arrive in the Red Dead Online Beta each week. Put your highwayman skills to the test with Target Races as you race other players on horseback to take down targets with speed and accuracy. Proficiency with a bow and arrow will give you an edge, take advantage of weapon and horse stamina pickups where you can, use your limited bullets wisely to remove targets or attack your competition.

Take on friends and rivals in new Fishing Challenges. Opt in to a challenge to receive the appropriate equipment and bait, head to the water’s edge and start reeling in the big ones. For added ease, use Eagle Eye to pick a spot full of fish. Remember, you’re trying to catch the highest total weight of fish to win – which could be achieved by hooking several smaller fish or angling for one large catch - so keep everything you reel in.

Also coming soon: three new Showdown Modes where players and teams compete to capture and deliver bags, steal loot from each other and survive. Stay tuned for more details around Up in Smoke, Spoils of War and Plunder. With the addition of these new modes also comes the Featured Series blip - visit the Featured Series sign post or select the option from the Quick Join menu to play the latest modes.

悶

等緊單人 dlc

有？

更新完又係open world街頭獵殺?

不受速成文化支配既現代牛仔唔再鍾意騎馬睇風景啦?

Youtube好多gamer話地圖之外嘅地方係可以去但係咩都無 有可能係有dlc 同埋話guarma咁大地方但得一章唔合理之類 希望有

rdr2既online 係幾rdr2既優點整走哂
玩左5分鐘就熄撚左

垃圾game。

一陣又比人鬧速食低質玩家

網？

單機好過

爆左機，重玩，撚下NPC

我好似係喺 youtube 睇 ‘rdr2 how to get to guarma’ 之類嗰啲片睇到？Ching 可以搵吓我都唔係好肯定

Pc呢

係咪有得online賽馬

無啦得個殼
GTA都有整新車新武器
你RDR2整極都係馬
馬車無得買
豬又無得騎
牛又無得騎
熊又無得騎
咁你整咁多動物做乜
黎黎去去轉下色水整下毛咁
我唔撚想知佢夏天春袋會谷到幾大囉
我剩係想多D野騎

最想online玩係poker 偏偏就無

又想食gta條水online無限cap水
本身隻驚好評喺係角色互動同遊山玩水嘅細節劇情
Online乜都冇晒，又冇gta咁可以有跑車飛機大炮滿足下虛榮
叫人點keep落去

佢打算打住公測呢個名玩到幾耐先叫正式
隻game既online版大而無當，呢d細節位就唔好叫大型更新啦，仲要更新訓度慢成咁，我覺得全球既玩家都走得七七八八，加上黎緊有咁多game都係multiplay，RDR2係單機既神作，但online黎講暫時係糞作，但最搞笑係當初講話咩online先係主打

其實我好鐘意呢隻game
但身邊人玩story未到第二章都棄哂game
不過事實上真係幫唔落佢

online版真係悶到抽筋

最主要係單機賣代入感 氣氛 世界 故意

online賣爽度 朋友開心 速度感方面

打個比例rdr2 ol就係硬張一隻好正的古典音樂變成重金屬 輕快歌 咁就食得屎
一開始就唔應該出ol 出單機DLC好過

無private session

online beta玩都冇玩過，單機節奏已經咁慢，online唔會好得去邊
單機故事真係整得好既，online就算數啦屌

完左 beta 出正式啦喎